「太和」參選人鄭俊和於禁止拉票區位置拉票握手，一人一email投訴

p15區太和參選人公然係禁止拉票區拉票握手，違反選舉規則，一人一email 投訴dq佢

投訴email: reoenq@reo.gov.hk
電話：2891 1001

禁止拉票位置，紅圈鄭俊和拉票位置

Up唔到圖

通知民主陣營候選人既代表投訴

有乜疑似干預選舉情況

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

投訴左選舉主任出左去睇 無張來回叫身份証都無人勸阻

Push

推

圖 link 連登貼唔到圖

imgur 啦傻仔

打去該區嘅民政處投訴先
佢地會叫職員落去叫佢地拆
同埋再sd相比選管會，鏗鏘集以及各大媒體,最好比埋係英國過黎監察嘅嗰位議員

RTHK鏗鏘集：如有任何選舉異常情況 請向91829284報料

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報